先靚午 拖羅切粒飯

飯 同拖羅 既 比例 居然係2比8真係痴撚線
真係食拖羅都回本
打開蓋 經已傳出新鮮魚香 魚油帶點鮮果香味

飯唔會好酸 偏淡 多番啲飯就完美

8.5/10

以為係水密桃撈飯

爭鮮有 咁野賣咩 未試過爭鮮

where

肯定係日本先有咁豪氣嘅食店

觀塘？

不是

睇相都覺得好腥
食生魚的都係戇鳩仔

黃店

幾銀

$120

邊間？

外賣有d貴

如果堂食整多碗湯前菜之類就ok

120、9成 おトロ 堂食冇咩可能

Where?

定食度威吔

你幫人吞精都腥啦
你又吞？

開名pls

咁嘅量，仲要係拖羅，唔貴喎

開名ok?

120咁平

咁細碗 重要脂肪多過魚肉
唔係多脂肪就叫好食架

飯 拖羅 2：8
究竟係少飯 定 多拖羅

好多脂肪 燒熱隻鑊爆一爆可能仲好食

飯2 拖羅8

好提議 利申 好懶 唔想煮

樓主就食拖羅切粒飯, 我就食粟米6粒飯, 公平咩

開名未呀

咪連登仔成日都去嗰度

拖羅先係主食，飯只係配料

居然落啲咁嘅wasabi, 浪費咗成個魚生飯

無backup呀 想依家去食

求教 應如何

我識 呀媽家姐 㗎喎 唔好坤我

睇支烏龍茶牌子咪知囉

但個種切法同擺位200%不是架仔

Donki

我以為西瓜切粒

!!!!

圖都冇 你話食塞米刀得㗎啦

拖羅係多脂肪架啦你講閪咩

唔要脂肪就食返赤身啦on99

無LOGIC真係陰公

我話 唔係多脂肪就叫好食架
你話拖羅多脂肪 咁都唔一定係好食架
中學雞未讀過LOGIC有D可憐

我建議加芝士再焗變拉絲芝士魚肉飯

Donki有咩

開名啦

DONKI有一盒飯買
應該買條大拖返去切粒

千之味？

嗰塊葉有過膠，肯定係donki